[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (271)

搶完又唔開

傻西瓜

莫斯科火車頭大波點睇？

早抖肥雞

Weak

莫頭-1 有無同路

5洗做咩...

俄盃都買

邊度錯標題

靜晒

Sor

空格

今日突然好想買波

買

有兩個位錯 咁都搶 豉油開仲好

Me too 跟

支持

瞓返陣，起身屌1230

曼城下盤大家點睇

鋼清

我覺得可以

利申：燈

入佐1.9k 買條2x1
突然好有feel
利申矛賭巧耐

想要巴黎半大

一齊贏

我要追返呢兩日既水

讓好深

巧矛

些牙ok?

巴塞呢排態咁差 入波唔方多 細波可取
利申不買

抱住豬哂心態
聽朝見

咁都咁大注

GUN

第二場要左拉素

G持

感覺注
乜都矛c

前鋒9.5 角大cashed

感覺注都支持肥雞 有個9

ching你個名

中左派me,ok?

邊個係你

執波

原來有個踢波谷有你

中左都係咁啱追返呢兩日既水

贏多啲

豆腐足球

咁買有冇機？
照計就隊隊都大波

中左啦，仲問有無機

唔好扮野wor

貼錯
自膠
呢個先岩

皇馬1.5細
曼城1.5大

點解無錢收
第一次盤

skip唔SKIP車頭好

buy 2000 big money

馬會吾派 我要告上法庭

我都想問
點解我收唔到錢

巴黎 羅馬同路

On9馬會有bug

咪係 2:2都唔比錢

要投訴 打咩電話好🤔

999

要了小波波

你話呢

真心火車頭 全大有得捻？

等緊尾盤大師打救我

2389 2222
2456 7111
1834 633
2827 4321
2499 7828
one of above phone no.

。有無機

Thx 馬會顫抖吧

光總好波 拎返錢派我

拜仁對上一次聯賽同04 1:1

你一百派俾me好過了

1834 633

呢倒其他皇so巴打都收到錢

這是必須的

咁我安心睡了

a
all in 望中

小注杜斯奴

唉 尾盤大師要睇尾盤
但我要訓覺 冇得跟

比人jer走左

車頭巴點BUY車頭

皇馬-2好似博唔過

d人都on9燈又jer,貧巴又jer

今晚巴塞 尼馬無事發生 上樓好g會

呢期皇馬都好似流流地

沙皮巴貧巴去左邊
之前戒左賭半個月無追post

作客姐
主場冇事

巴打你好似贏唔少 派錢未

又話weak

我skip

今天繼續反手波
現代
紅鑽
孟通
吉達
艾雷
比勒
皇蘇
白禮
路昆奴
美洲虎
柏丘卡

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡

過左十二點之後我話事

Weaking

車頭半主啦

Buy what

萬一3:1或者2:0
皇馬兩日後要作客打伊巴會唔會留力

冇追post幾日 點解唔見左移民巴

ok skipped

好似畀人jer走咗

點解無左下盤

下盤墮馬

🍔

咁大件事

莫斯科火車頭 半大全大

跟左！

買左細...仆街了

Same

跟唔切

買唔到

跟吾上車

Gun唔切

高sir漢堡點睇

買左全大

漢堡大波點睇

新9upper5 欠債要靠賭博來還

做乜

高蛇拜仁半大點睇？



678場半大 試試佢

有玩

輸到馬會爆廠

漢堡 馬賽

移民巴咁好都比人jer

不了 摩納哥

個場落雨，屌要輸啦

半和全細

摩納哥踢到殘哂

貧巴去左邊

買左半主
感覺到應該唔中

死mk

無人派點賭

開半和全細 我派比你

3c

lm

我

有半主全大派100

Ok

Me

Lm

Same road

全大啦

1:0
求求你頂住

半和半主都ok

goal

留

派我

有冇人知馬會開幾點

聽日11點

LM

最好半2全2
1:1

開大呀

移民巴只係休息幾天，上次新年反盤，佢都休息左幾日，我相信佢好快番嚟

巴塞隆拿 3.5細係咪派錢

漢堡果場主買唔買得過

我知道貧巴今個星期56日就會帶領我地打爆馬會

我信會反彈 456球

快2:0安心少少先

psg個場出左陣容未？

客隊咁刷得c，真係有d驚

出左

強隊對魚腩
3.5大細好難估

不如買半場巴塞勝啦
我留意到巴塞入波多既比賽通常上半場已領先

好難講

點買好

1.4啊
我上年輸過1.33既半主
差d起hall跳落街

肥仔有去睇前鋒

主其他得3.x

奎維利魯昂[0/+0.5] 對 甘岡[0/-0.5]
根據法假慣例.
上盤肯定死得好慘

竟然唔洗輸 實好好氣氛啦

金剛

睇落2隊55波

走得盤去落到-0.5

好怕半場頂唔到

唔出天使

邊隊刷角就是好球隊
係 幾好氣氛 但有條撚樣係咁叫 密基

A. Areola
Maxwell
T. Meunier
Marquinhos
P. Kimpembe
B. Matuidi
G. Krychowiak
J. Draxler
C. Nkunku
Goncalo Guedes
J. Augustin

哇PSG

法丙炒法甲
雖然甘岡作客真係好廢

係咪唔想贏

漢堡比人炒8-0仲有平手盤買

直屌和波
FG主隊

等出陣容先買
如出msn正選上半場好易入波

好彩未買半場psg勝

只夠膽買羅馬贏

巴塞個場都係等出陣容先買

Sorry

讓球-2和

狗會班垃圾 漢堡比人炒8-0
BANNER仲敢出漢堡近五次對賽未輸過
其實係講緊對9柏未輸過

漢堡係拜仁私家雞..年年作客拜仁都789

買9柏都唔買漢堡啦
漢堡對拜仁岩岩先炒8粒
我係漢堡就留力護級算啦
踢入去到時一個唔該對拜仁又比佢炒咩

psg最前個三人入球率

係得兩個後備人入波多
如遲換人都幾大鑊

好難買

開大未呢屌

對賽意思不嬲都指雙方比賽

咩app嚟

咩app黎

PSG我覺得可以試角大

d後備少上場緊張，落底

想問 跑緊馬 馬會d自助機係唔係買唔到足球即場

個app叫Forza
好好用

買左PSG 3/3.5大

YS 即場會全部變灰色封晒盤

今日重心 漢堡

有d買到

俄假咁多角

個人今日平手盤支持漢堡同摩納哥
希望冇同大蛇對

利申 呢幾日輸到想jump

啱緊要 最緊要同尾盤王對就得

岩牙

psg等開賽初段未入波時客勝冷D先買

已買羅馬贏

巴塞如見到出msn正選我會買佢半場勝

唔該巴打

hf 1:0

下半邊一邊入都無所謂
最緊要2.5大！

新手試水溫
Burger半和
尼奧特 +2

贏左派番幾百比我就OK

摩納哥對左

漢堡被狗會加持啵 點睇

垃圾漢堡 對 時好時壞慕遜加柏

好難揀

好似漢堡

Mytv 有即場波睇

睇鳩柏

翡翠台播？

漢堡比人炒8粒 今場平手 你買對家買埋我份

Yes

psg正選有兩個前鋒一個19歲同20歲

擺明練青年軍

對手係弱但都唔好咁玩野好

但係DRAXLER好撚勁

果晚撚到ROBERTO 一棟都冇

想要漢堡但被人炒8粒

比我係教練
應該psg入左波先換D後生仔出黎練兵

漢堡神偷

要左PSG -2

今場神偷發威

［sosad] 青年軍前鋒

青年軍就反去讀書啦

近排有咩大蛇好手風 指教下

詠蛇 跟佢就啱

你未出陣容前買？

最衰佢唔出0130

要左漢堡半大

係 依家想死

買左3/3.5 PSG大 班新仔識唔識入波架

all in

漢堡delay

漢堡

皇馬

Psg要開到半大啊

有無水

皇馬果到係窄窄地

5串好難中

我今晚覺得較為穩膽又賠率好係羅馬客勝

支持羅馬

火車半主 goal

光b 🍔?

漢堡想點?

psg章魚tv

Ys

要咗甘岡可以點

買了PSG不用怕
青年軍 365都照開[-2]
應該穩

慕柏 首球

有無人有手機版漢堡link

等收錢

漢堡改聽日踢?

Mytv

Mytv super

重注 左🍔

我買左細 估班新仔入唔到咁多

Mytvsuper.apk

咁都冇12碼

你睇下直播先再考慮
呢場我未敢買住

米系 唔握手抵比12m拉

起碼互射一次

🍔 Fg

psg中前場副選多
對乙組隊都冇大優勢
除非換人
但天使連後備都冇

客勝都唔敢買
或者psg入波或換正選出黎先敢買

火車頭入多兩球啦

高sir

出msn
我買巴塞半場勝

火車頭場波完左未

same

差唔多

等緊2:0 3:0

求集氣

依家幾比幾

已客勝串埋諗住計多樣

psg買賽前角大位巴打應該贏錢

psg入波未

咩apps

火車頭 史特拉斯堡 努力開大

火車頭係贏緊定輸緊

買左角細係咪要撕飛

今晚拜仁上盤有無同路

唔洗

危

04仲咁深

Forza

咁SKIP定唔買

漢堡差D

SKIP同唔買有咩分別

鳩柏個龍唔錯

原本想買半場psg勝
但見到個陣容同射門次數
頭先改買入球2.5球細

Hamburg 7.5s
今次唔貪心唔入6.5s了

等勇者

pag -2 jump

火車頭有未

幾比幾 好想知

Psg未出陣買左半大

打錯 SKIP定買04

10 FT

賽前買
500羅馬勝
1000巴塞半場勝

頭先即場買200 psg 2.5球細

有D波真係即場買好好多

我將啲1.01串成4x1會唔會好on9

1.01就唔好串啦

捱夜睇波買波
就係為左睇完陣容先夠放心買
駛估唔到psg出咁多副選

唉 我都買左-2

岩岩先入坑咋清

4場超熱串埋都唔易中架

腰斬啦仆街，積水到咁

買左-2 好撚on9

Psg啲角呢？

pat 4c

psg

psg 4c

好在收左條-2

如psg半場唔換入正選
隨時比隊乙組隊守和

火車頭去左邊？睇唔到

睇黎PSG -2 應該開唔到...
可以點樣補飛

唔關事 個波啜撚住左 推進勁慢

火車頭求下你2:0 3:0

屌明明對面廢到仆街

psg炒完巴塞就以為自己副選夠輕鬆贏乙組隊？

副選都分好多級數既

睇緊live 推唔郁個波

贏到就得

點解D人踢波咁鍾意吐口水

有無link想睇下直播

賭即場波
越心急補飛越易輸
我已交過唔少學費

都係冷靜D時買先穩陣

無錯 一心急要追數越輸得甘
財不入急門

買波之前都買左角大..
而家睇住LIVE 真係不能直視

買角細啦
個波推唔到點會係邊攻
唔係邊攻點會有角

利申:買左11.5b

巴-3

開波之前先岩

巴塞想買注半細

火車贏硬

咪賭咁多場啦

唉 彈回頭
2:0架本身

想點

靚gel

我已練到一注贏輸幾千蚊都心如止水
賭博輸自己心急亂買多
冷靜唔包賺大錢
但肯定會減低輸錢既機會

個黑鬼前鋒廢撚到

而家都已經唔係場場都買
有時寧願睇定D 先再落手買

無啦啦落大雨搞到半場一球都冇都幾難冷靜

漢堡仲未入

漢堡果場幾好睇

快嫁喇

表示想死

齋睇巴算
Hamburg 7.5s繼續頂

角球角 角球角

馬會個入球已經去到1.5/2

屌你一球都冇
半大針

半場數據
如下半場唔換入正選
個教練可能買左對家贏或和波

慕遜加柏-1開到派100兩個

Hamburg 7.5s輸埋放棄賭球齋買馬算了

Lm
準備輸二百

Between做咩now足球果邊快咁多

漢堡不如試下入一粒先

我依家一個禮拜可能買十注左右
無大心水冇信心真係不如唔好買
心急買得密好易輸得密

PSG 角大

5明

天氣既野好公平既
兩隊都受一樣既效果
唔會落雨只落半邊場

個now足球app個時間快過馬會好多

豬左$1100

正常啦

火車頭讓和 goallllll

巴都就開波 4.5細

3.5大呀屌

巴塞可以大炒一場嗎

條數一直唔上唔落

希杭堅係廢架
主其他EASY

小注 漢6.5s x 巴9.5s
開到即刻搵喜琦d相黎起機打丁

好熱喎

岩岩先話唔貪心6.5

布斯基斯都好廢

屌 火車頭波膽串
鳩左漢堡半主

度左一條絕命4X5讓球過關 希望中

火車

$50 叫下 聽日食晏食好少少

屌你就信多你一次黃潛

9柏 NG 有無同路 今次信馬會
馬會命中率都幾高

巴9.5大了 又對

桑拿堅弱

咪j我條女

我今日d波唔順 小注過下癮

goalllllll

晏就跟高蛇買
最終回到原點
最衰個5.5p跟唔切
另一場又唔中
買馬真係未羸過
一切都是命

當我無講過 奧沙秒輸

1 MIN 1 GOAL
90MIN ? GOAL

黃潛

佢覆磅果陣除帽d頭髮亂哂個機勁好丁
好似扑完野咁

半和由第一分鐘就要開始屌

即場漢堡 波強0:1/0:2

想睇相

要戒賭了 買乜輸乜 人生已完

開場屌到半場

要睇直播先有

巴塞唔會入多過五粒掛

29 和主，主主

巴斯咁快紅左

巴黎-2

美斯goal

話口未完，巴塞1:0

講一定567ok?

疤0c jump

法甲ON 79 主隊拎咩紅牌 踢波定打人啊

巴黎點撚樣呀屌你老母

psg 大波苦主

買左半場巴塞勝win硬

So9 goal

咩話 40比0

自入黎喎

笑咗

4.5細molamola

大炒

Me2

主其他吧

主其他派$

賭馬豬曬,,又要戒返一個星期賭

自推

應該今晚三注全中唔難

鳩柏遲早偷到雞
漢堡屌極唔入的話

中曬派我 ?

巴黎贏唔贏到都成問題

1 M. Neuer
13 Rafinha
5 M. Hummels
27 D. Alaba
10 A. Robben
14 Xabi Alonso
7 F. Ribéry
8 Javi Martínez
23 A. Vidal
6 Thiago Alcântara
9 R. Lewandowski

唔洗咁撚強牙

漢堡入波唔該

維拉Ng

重注上盤了

12m鳩柏

如中曬你記得下次跟我買
可能等同派錢

近排買熱門隊多
多注加埋贏左成皮
但成日捱夜第朝返工認真眼訓

0 1 goal

HAMBURG針

FORGOT TO BUY 9柏 DIUUUUUUUUUU

卡雲尼求下你入四粒

屌你老母12碼

三粒輸半夠了

留力留過龍

Dllm 又要輸了

4c

啲人企哂係度打飛機？

慕遜 第一球中

漢堡titanic,可以sleep

狗會好波

唔知仲有無錢

針

巴斯光年和波頂到完場是夢嗎

巴黎場波入兩粒以上

高登同連登都係興百屌成材
多人狂踩佢就會入波

希杭都入波

曼城咩陣？

[2]巴塞隆拿 2-1 希杭[18]

on9999

同路

巴塞黎個3:1 4:1?

下一隊入球 奧沙

12m

黎個角大OK?

賭波唔好賭身家
量入為出
贏輸既錢都唔好影響日常生活開支

漢堡應該輸埋第2粒
開始亂踢...

笑到仆街

12m 入硬咩

Goal

維拉Goalllll

唔知點解最緊叫親波都有12m

12m nba 點賭

巴黎入一粒比我？

I mean唔知仲有無閒錢賭

鳩柏 goalll

兩粒12碼

輕鬆

漢堡尻送12m

兩球12m🚬🐋

12M夜

漢堡冰c

讓3球都落到1.63

Psg 要入波冇入波
要角冇角
閪波

Paris cccc

奧沙巴斯...

Ho ball 三日以來第一注就豬

疤狗又goal

屌 牙SO 勁撚到

差巴黎

大波nba

咁快gel

派?

JIJONG係唔係咁撚廢

漢堡垃圾到

9拍我買單數，你同我入多粒

停c 啦屌

疤主其他得翻1.29

兩球12m都夠膽死

買唔買巴黎NO GOAL好

比人入多粒啦 垃圾隊

-3仲未開到

今晚燈撚到

漢堡停c

漢堡針

巴塞好停手，休息下
3:1好啦

漢堡 角球角球角

On9到🤷🏻‍♀️

臭閪隊

全隊斷腳啦屌

又俾12碼迫害 我屌你老母

羅馬出咩陣容

巴黎場波打緊邊爐

換入卡雲尼射門明顯多左

但咁遲先換人想救全隊就抆D

不了

暈撚左 漢堡降班吧啦

漢堡停屍

漢堡 角球雨

無人派豬4了

6c －2

羅馬出後備龍

拉素個前鋒勁架唔好咁玩野啦

留定名

6.5s jump

下一隊鳩柏

0-1psg

大波

屌買緊就入

6c 完場 派錢

入一粒咋大佬

你唔係入左4粒呀

咁撚開心把撚咩

Psg goal

派？

Psg俾多三角我未

比多兩角巴黎

無人派點賭呀...

得你唔開心

漢堡走盤請一個手足派我100

羅馬堆正選攻力勁
但出後備龍對住拉素呢個前鋒有危機

lm又有乜所謂

音樂比利

巴斯光年比人禁屌足半個鐘
下盤有無機會頂得住...

豬晒

9拍入多一粒啦

Paris cc

巴黎場波大雨都踢

求apps名

漢堡真係賤種隊黎

巴斯光年頂撚住

9拍仲有幾分鐘？

我補左細波

的士高一個屌打哂

即埸 2.5大

Psg是撚但搵人入得唔得

漢堡入波未

依家75

ham 8c

Psg 整多粒先

巴黎入多粒啦

Forza

可否下個post置頂教人裝Forza
賭仔必備好app
大量參考數據可以反映好多客觀事實

比多啲c

次次都買10蚊會唔會好少？

🍔你入一粒都得架啦

同意

漢堡快手入粒

巴黎再屌兩粒好嗎

集氣

漢堡 入波未呀 係咪廢到咁

屌2個c先la

漢堡入多粒 主場話哂

漢堡走盤是夢？

入一粒已經滿足

今天繼續反手波
現代
紅鑽
孟通
吉達
艾雷
比勒
皇蘇
白禮
路昆奴
美洲虎
柏丘卡

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡

Forza真係一個堅多資料睇既app

漢堡刷多2隻角OK?

漢堡on9係咁傳比鳩拍

PSG 10C

Dllm 咁都唔入 好波

慕遜 NG有冇支持

PSG 角大收錢

成場都戇鳩，淨係靠12碼先入波

今天繼續反手波
現代
紅鑽
孟通
吉達
艾雷
比勒
皇蘇
白禮
路昆奴
美洲虎
柏丘卡

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯

再燈聽日又要反手了

Psg 12 c

gel？？

......

PSG 笑撚死

爛地搞到球波唔入

Goalll

好在角大回得返我個本

psg goallll

唉 你仆街啦

鳩柏fg + psg 即場大 又死唔去

PSG假波呀屌
365封左盤
跟住無啦啦開個1.004 無入球出黎比人買
跟住PSG就真係絕殺

[

唔係火車頭fake goal 無2:0 就中多條過關

輸比舊泥
下個攻勢2比0到

入到今日收手

巴塞5:1 點睇

原本係早20秒入

12碼位爛地搞到個波唔入

3:1好了

9者事旦搵隊入多粒？

買左

鏝串拜

365唔係第一次啦喎
好多時臨完封左盤 無啦啦整個無入球出黎比你買 但NG就無得買
跟住真係入
琴日已經試過

你估要卡雲尼絕殺到咁易呀

最多話psg個教練賽前買左入球細
專登出得多副選

巴6.5細？

笑撚死 不過收到order要入就會入

呢場波真係得啖笑

班球員攞幾千萬一年你以為真係踢波咁撚簡單呀?

已經見過好多次..
我仲要問係唔係365 驚比人打爆

今天繼續反手波
現代
紅鑽
孟通
吉達
艾雷
比勒
皇蘇
白禮
路昆奴
美洲虎
柏丘卡

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大

再燈聽日又要反手了

psg搞到好灰 買-2 角細 唉

成日有D波 輸緊 跟住封晒所有盤 入波都唔開 封到反CUP即刻開翻

訓覺

聽朝起身等埋羅馬中

漢堡入到一粒聽日三餐食🍔

日日都要賭假波 真慘

屌psg雙數

goalll

翻生了!!!!

好感動

屌你老母

漢堡Goallll

聽日三餐🍔

好撚感動

狗會話漢堡5次同9柏踢未輸過 結果今次真係輸12M
假撚到呢
仲有陣間拜仁04果場話會開半和
講親半和我都未撚見過中過
ALL IN 半主/半客

食啦

好在臨尾買左主NG
雖然買得10$

1-2

食啦你

羅馬
摩納和客
艾拉維斯

午餐一個 晚餐一個 宵夜一個

派me ok
我輸死了 psg10角 我又做一角超人

正

仲輸緊五十 on9 二百盤 一百ng

Btw 比我食脆弱雞腿ok? 🍔好貴牙

漢堡(主) 對 慕遜加柏(客)
下一隊入球(第3球)
主@7.60

$ 10.00

見馬會同365係咁係咁降水 鳩估佢有絕殺
屌你老母假波真係好黑暗

原來係你條撚屌

奧沙3:2波強

即場睇其實都估唔到會入

鏝城讓咁深開到咩 [-2/-2.5] 仲要就快轉盤

分分鐘比維拉入多粒

我個漢堡9.5c big

仲有羅馬 馬塞 兩隻馬生性吧
切爾達

似維拉下球

好擔心鋼仔 條2串1頭關就無咗

點解無得睇埋對04

馬賽和波了

佢大把$$

慘

Ching 鋼囝過關勝率0%

曼城上盤定下盤

羅馬上盤

皇馬唔出賓斯馬⋯

其實依條q係咪終極負碌收錢
啱啱諗住輸得去左沖涼

求度天父爸爸做一晚好人 比我中

12 c paris

疤 goalll

1 C. Bravo
22 G. Clichy
5 P. Zabaleta
30 N. Otamendi
24 J. Stones
25 Fernandinho
17 K. De Bruyne
7 R. Sterling
19 L. Sané
75 Aleix García
10 S. Agüero

Ching咩叫q

拖舟有mon高登

巴利竟然出 唔係有傷既咩

巴狗痴咗線，我唔玩了

今天繼續反手波
現代
紅鑽
孟通
吉達
艾雷
比勒
皇蘇
白禮
路昆奴
美洲虎
柏丘卡

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大
疤7.5細

再燈聽日又要反手了

上盤又好似買得過 定讓和好

買拉素先

尾2場都買左

你條粉腸 尋晚就係斷皇so 白禮

主其他1.49

求下你收手
3:1

曼城唔轉盤=開硬?

4:1先岩

試試拉素先

巴打知唔知希杭點解會入到粒
有冇機會有第二粒入

貧b出咗鏝下盤(小注)
信就買啦

咩叫下盤？

我都想知

要gun了

似樣

好似係-2/-2.5

上盤下盤姐係讓球
上盤 = 讓人嗰方 （-
下盤 =受讓 （+
希望我無解釋錯

買左條4X1

希望中

封盤了 希望手足gun到
唔好彩唔中唔好屌貧b

錯啦

買客下盤姐係買左客隊所有人隻腳

上盤=主
下盤=客
唔好亂教人啦

我都三串四咗

上盤=受讓 因為有優勢
下盤=讓人 因為自己蝕左

加埋我入谷ok?

買左鏝上盤

-.-ching掉轉咗wor 盃賽係主下客上

希望手足中然後....

奧沙12m

係wor sor自膠

拜快到

講多句 貧b出咗拜

你老尾拜仁2分鐘就入狗會仲叫人買半和 想害死人咩

呢個post好多仆街
留名睇大量新手跟錯車

04仲有半格

10

屌 個馬會勁撚廢 成撚日都話無投注項目 要我出主頁再買 搞到我買唔切

等睇新手炒車

羅馬大波

屌u la
你放水出來

加埋我入去ok?

貧巴唔上波post

新手唔識賭就唔好賭嘛

鏝中柱

04頂唔頂到呢究竟
買左下盤
2分鐘就要禁平安鐘

同路
有信心就頂到

咁講啦
其實google到既啲野
原來啲新手咁都仲炒到車就真係唔好賭錢啦

奧沙追和派100

曼城 0:1

上下盤唔識都可以解釋下
有次有人問咩野叫半大

曼城0:1

巴禾

掛住貧b

要4-1先輸哂

邊個屌油b 斬佢全家

客fg 幾倍

曼城讓2球2球半 以為自己拜仁?

奧ng

巴禾好波

最城上次和 今次豬

南特

咁個咁大強

梅西換出左 巴塞7.5細安全啦掛

5：1

me

輕鬆主其他

比多粒我

5:2完場會幾多賭仔跳樓

5:1/5:2 完場
馬會咁狗應該唔好開主其他

買左曼半主

奧沙ng？

未買

維迪斯goal!!!!!!!!!!!!!!
終於中番場

1：3

巴塞波強 5:1串拜仁和主是否on9仔

救返我一命

2:0

換走 美斯 阿蘇姐係點 唔再入波

拜20

屌你羅馬唔係好揪得架咩 入幾粒黎睇下啦 屌你老母

利雲 2粒

04

狗會 燈左半和

曼城贏唔到三球針了

法甲紅一個仲入兩粒

疤刷角先入波啦屌你

半主係咪要即刻針

南特廢到 打多個都比對面入兩粒

1:4

巴8c

小注博5:2睇主其他集體炒車

真係屌佢老母

同拜仁作對真係無好結果

歐聯義阿記已經知

對*

完場啦咩

請不要消失希望

條3x1差佢仲以為食硬

巴9c

赫c半大未

要叫希杭 ng

奧沙做咩

我條4X1
拜已經2-0

點撚算

垃圾

巴10c

拜仁停c間

巴仲有冇得入

其實都幾憎拜仁
因為拜仁其實都算輸盤王
但同佢作對真係無好結果

11c

巴11c

上次對禾夫斯堡又1:0完場 上盤逼害
今次買對家就16分鐘爆鳩下盤
玩死

巴12.5 -2

04 祝福你

追返4.5細

希杭NG

巴塞轉左陣打得順好多 而且多左好多傳球 尼馬少左好多不必要過人

6.5 細頂住

赫c半大 獌下盤 祖上盤開曬抽一派一百 skip cdrom

屌你羅馬打邊爐呀 1粒都無

我吧

lm我唔算cdrom下話

羅馬入波未

12c

羅馬請你一定要贏

入波未

些路迪立即開-2

祖？

12c-1

巴塞今日d角 執到笑 3倍10.5大

拜 3 0

拜3:0

嬲到打錯野 拜

Ching勁 開得出就派u

拜仁正仆街 買佢盤就開唔到
唔買就26分鐘炒3:0
食屎啦好嗎

今天繼續反手波
現代
紅鑽
孟通
吉達
艾雷
比勒
皇蘇
白禮
路昆奴
美洲虎
柏丘卡

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大
疤7.5細
愛斯

Osa 9 c goal

加油 半大

曼

拉素 goalllll

羅馬已死

戒賭了 羅馬

88 rome

jump

師兄又燈

馬會app做咩成日未能提供投注

曼城11

D 角多到

6:1

更新完就成日彈, 狗會

巴塞61

屌岩岩先睇到

屌 希杭垃圾

主其他

羅馬Cup佢

賽前都好熱 得3.x

拉叔 垃圾

12c-1 上啊

係
我果陣都買左50$

屌

維迪斯未死 放心

屌我個5:1膽

21 快

羅馬咁都無

疤 one more

賤種南特

12c-1上啊!!!!

13c

維拉 10定11角？

21

13c cashed

12M Miss
唔係已經Cup左

羅馬杯啦

今天繼續反手波
現代
紅鑽
孟通
吉達
艾雷
比勒
皇蘇
白禮
路昆奴
美洲虎
柏丘卡

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大
疤7.5細
愛斯
拜仁5/5.5大

羅馬cup 曼城nba佢

我已經開始睇唔清係反定正手

師兄唔好燈拜仁大好冇

馬賽 0:1 入球大上啊

幾驚開唔到1.36 半主
頂住

燈神又準備出水 上樓靠佢

上

格蘭垃圾x西班牙人x颶風隊

原來係我燈 全對家
買左切爾達，睇路

曼城3:1

羅馬cup

Cls

屌你 羅馬係咁刷角 點入呀

Ching 5派點賭

鏝

31

皇馬-2穩？

入波呀 唔好刷角呀 屌你老母 羅馬

唔出賓周有得諗

羅馬可否反cup

曼城 3.5b
馬賽 2.5/3b -3
皇馬3.5b -4

羅馬求你了 踢番正氣波

羅馬半大Mola mola

刷角唔入波

按屌都唔入

油b 今日2k >200

赫c有奇蹟嗎

沒了

無出

比竹生逼害?

=.=

羅馬痛哭區

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大
疤7.5細
愛斯
拜仁5/5.5大

先中一場穩定軍心

幾場都差一球

含大 江叔
仲有隻加長議長

注意
650詠衣守護者 • 1m
CF 愛斯
皇馬讓和

唔睇了，馬賽 羅馬 切爾贏波派 100 頭2個

CF 愛斯
皇馬讓和

各位睇路

V

RM 1:0

祝你第2關贏爆

詐胡

好彩買左對家

fake